車鈴有無少d煞車粉

屌次次洗完車好乾淨
兩日d煞車粉多到仆街
洗極都係污糟

有無計可以整層保護膜係上面
聽人講過係條鈴度上蠟

利申
bmw e90

有冇諗過係鮑同皮問題

咩皮先少粉
換左隻貴野反而多粉左

而隻幾好用 不過一洗就feel 到個coating 弱左

如果你既洗會係咁刷佢
yes

我寧願冇咁應都唔想咁多粉

我最後決定噴條ling做啞黑色所以解決咗問題

底色啞黑色再加埋粉唔會睇落仲核突咩?

最後會冇眼屎乾淨盲

用ceramic 皮

用完番唔到轉頭，好耐冇洗過鈴
不過要揾個冇風既日子噴，一係留係停車場噴

有冇諗過唔煞車就唔會有粉

揸慢啲，唔好踩迫力

換電動車

你用racing皮？

之前都睇過 但睇到只係last到1000KM
巴打你層野可以HOLD到幾耐

你揸得7冇術咪多粉囉
練下點樣減少踩brake la
係咁踩brake成條mk咁，坐你車一定想嘔陰鳩公

1000公里都夠啦，除非你揸的士
我對上一次洗鈴好似都兩三個月前，宜家都仲係好乾淨
利申：唔係大腳油大腳brake

Sosad我番工去大西北 一日都80km
不過都會買支試下 好過隔幾日又洗

一個月3000km，用左只頂1000km，即係10日洗一次

點解？電動車冇brake?

Regenerative Brake

條鈴做鍍膜 做左之後洗鐵粉都好輕鬆

一支夠噴2次
一舊水上下夠頂3個月都唔係好貴 je.....